#香港獨立唯一出路 | *1月 第3個星期 日程表*

🇭🇰獨立

抗爭已經講緊一星期一次大型活動, 香港人如果繼續用藉口唔出可以跪到2047！

唯一出路

唔要紅底支那旗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

光復香港時代革命